藍屍熱傳遊行人工曝光，大家幾時去政總追數先?

當得200萬，人人行到終點，和平集會，都要20億
條數邊個找得起呀?

同廢老講
如果日日都有遊行有錢收
上車不是夢
仲洗鬼返工

有得移民今日唔止200萬啦
政總仲唔俾班友佔領?
警察仲唔掉轉槍頭

有得拎外國護照？我衝呀

都係個句

反共有錢收
大把人一早搵夠買樓或移民

叫佢地去遊埋一份，拎100000安家費

日日行,不出一個月,美國破產

美帝仲唔破產？

真係有錢賺同外國護照既話，班廢老仲衝得快過D後生

樓主計錯數
毅進制計法20000蚊搞掂
屈暴動一蚊都唔使出

永遠得廢老收到呢啲msg
我都想收下

咪係，人窮要搵下外快

屌你老母咁200萬人遊行五次咪夠錢起人工島囉

起條橋都未夠🤔🤔🤔

加埋上星期條數 破產啦

下次聽到就直接佢係咪有路數識人做蛇頭
想搵快錢介紹埋我

希望墮樓事件起倒警惕作用。等抗爭人仕唔好做過激行為

可以黎屌柒呢個咸濕龍友

咁美國差唔多快亡國了

如果係真既 仲罵我地？ 明顯幫緊你地經濟上削弱緊外國既勢力，帶領中國成為龍頭國家

呢個真

小熊維尼打貿易戰靠我地啦

我出夠20億，你同我整200萬02人出嚟

精子？

咁仲唔出去行等咩

鋪鋪段億計美金，美帝印銀紙都印到破產了，廢老你應該加入埋支持先啱囉！！！

我蛇頭叫波叔 個到大喇喇4000我都未收到

印緊假美金

咪撚信呢套港鏟垃圾大集燴鳩吹啦，你試下攞張去銀行睇下點！！！

返工hea一日都唔只

直送赤柱，一生包食宿

其實最想移民係班廢老藍絲

一萬蚊日，出去衝一衝賺成個月糧，快啲叫班藍絲去賺啦

係咪林鄭比錢先
計中計中計中計？

後生反而知無得走

要幾撚on9先會信？

佢身家有無20億？

邊撚個藍屍傳架，
叫佢畀 contact point 我去拎錢囉
二百萬人都要去拎一個都不能少

屌我親戚真係信，我問佢比3000你你走去衝？佢話梗係啦嬲到仆街 死撚咗佢啦

啲藍絲廢老寫哂自己既價出黎睇黎民賤聯靠呢招籠絡佢地

真係信到十足

但我聽果個係出黎有1500
衝有15000

好似抵玩好多

我睇緊港台直播
叫你親戚而家搭地鐵去衝
我畀夠五千絕不食言

大把人口罩都冇喎

政府派4000蚊都派左年幾兩年，呢鋪派200萬人仲要咁計咁計

垃圾，邊到有得做又唔分享
自私食，果然係廢老

認真估 1億都未必有 屋唔係政府津貼嫁咩 ？ 當佢20萬個月 1年先240萬
除非其他途徑唔係點儲1億

今時今日搵鬼信咩
最多以長輩圖攻擊

班廢老識撚計數咩？一係就話美國找數。

去遊行咪就係番工囉

又有得打j了

明目張胆

推到幫小熊維尼打倒美帝

會唔會太假

有咁既價，d廢老會衝埋出黎搵

我地係到討論冇用架 我地要輿論戰 我地要學佢咁出返wtsapp訊息(請廣傳果d) / 長輩圖 廢老藍絲根本唔會諗內容合唔合理 只要有陰謀論似層層咁佢地就會瘋傳 當八卦新聞咁同朋友講

美國佬識印銀紙

有十萬安家班仆街黑警仲唔撚死？
唔係我打到佢入去 就係佢打到我入去

去禮賓府要求林鄭見市民

到時600萬人包圍淋病閪

發現嚟嚟去去都三幅被，有邊次唔係收錢就外國勢力，問題在於次次都咁多人落搭，乜撚嘢華人智商高真係得啖笑

平日笑鳩華人智商高實有一批衝入嚟話盲反共反到連華人都反

阿婆走得快原理

老野唔想諗又要扮理性，最容易咪合理因果論

有錢先有行動

愛國請遊行！每行一次美國損失20億港幣

呢樣真 個個博拉都得

咁我要出去追數了

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

加埋上個星期 輕輕鬆鬆燒左美國佬30億 重打咩貿易戰 我地已經幫黨燒緊美國佬錢
Btw 條友知唔知200萬人係一個咩概念 10萬就想買起一條人命？首期都唔夠四分一呀屌你老母 10萬

個鳩個都係轉寄, 搵到幅唔撚係轉寄既原圖未
講到咁撚邪惡俾到個電話出黎未?
我要打去拎錢啊屌
得幅咁既垃圾傳傳傳

我帶左100個屋企人出黎
每人行左100次
啱啱收到1000萬了
而家諗緊買太古城邊座好

嘩 屌 恭喜香港又有新興行業支持香港經濟

政府啲吸血項目點會得100億咁少
三跑都要2千億啦

作尼D收錢論嘅人, 完全係低估左人數! 無錯~ 一萬幾千人上街可能真係會有人信! 但而家200萬呀屌你老母~! 俾個會俾20億出黎做一D 唔一定成功嘅事? 仲要連續兩星期
亦有人話, 一定係帶頭人收左錢~! 我作為遊行人士其中一員! 我睇唔到有咩帶頭人帶領, 我只睇到嘅係香港人帶領, 如果夾硬要搵一個帶頭人帶領尼件事, 果個一定係 林鄭個柒婆

要出多3次先夠錢喎

唉 慘喇。。。我口罩都無帶。。。有無人知可以搵邊個收返條數